Per avviare il server bisogna scaricare il progetto exercise3_backend e lanciare il comando:  npm run start

Per avviare il frontend, dal seguente progetto (exercise3) lanciare il comando: npm run start:dev